#### Задания для анкеты backend-разработчика JavaScript
1. Разработайте функцию getScore() в примере кода:
https://gist.github.com/aleksey-rezvov/710d8a931327eabcdefdea33d5ad0916 генерируется неупорядоченный массив забитых мячей в течении матча вида event = [{offset: n, score: [x, y]}, ...] Разработайте функцию getScore(offset), которая вернет счет на момент offset вида {home: x, away: y}.

2. Разработайте тесты для функции isEven()
Код функции isEven(): https://gist.github.com/aleksey-rezvov/70f1236a8751928f0dc1af12d7fca5fe. Разработайте юнит-тесты проверяющие корректность работы функции. Удалось ли найти какие-либо дефекты в этой функции, полагаясь на ее назначение исходя из описания? Учтите, что вопрос не на знание фреймворков тестирования и их применение, можете взять любой, или даже разработать ряд самостоятельных функций.

3. Разработать преобразователь формата
Преобразуйте файл books.csv в файл books.json, сгруппировав при этом книги по авторам, как показано в примере: https://gist.github.com/aleksey-rezvov/2b8a48e1ec3e3be0cd4d99c8dd353e60. Разделитель в csv-файле символ "точка с запятой" (";"), первая строка - названия столбцов.